比相中人呃左錢 用PAYME比錢 報警有冇機會搵到佢

相中人呃左我錢
有冇師兄認得佢或姐係佢朋友
叫佢搵返我 唔係今日4點我就去報警
印像PAYME 有身份認證
而佢用既電話應該都係真實 只求拎返錢 唔想搞咁大

憑乜話人厄你錢?

呢到係差館？

報囉

無來龍去脈點幫你？

我有對話有證據我先咁講啦緊係 唔同無啦啦屈佢咩

把自己看得那樣高

好難講呀,依家咁多人借刀

又想借刀？

放D證據黎睇下先啦..
冇付出就想人幫你

報lo

話說 我係FACEBOOK 搵RO贈送 買額度 咁佢就密我啦 我地就係WHATSAPP傾完
即晚PAYME比錢佢 之後佢就失蹤 電話唔聽啦

咁你就貼對話記錄啦

報啦，唔好煩啦，有咁大搞咁大

差佬係唔會同你落簿
會叫你搵多d受害者先報案
除非你係政府高層家屬

Payme要上載身份證明文件
你報到警應該捉到

阿蛇我比人呃
呃咩？
game 果d
刀刀劍劍？
唔係阿 隻game 唔比交易 送禮果d限額阿

on9 仔

你都比人撚完一次啦
仲要去比差佬撚多獲咁on9?

學識打字先再學人報警啦

潛左

抵佢比人水

on9仔